## How to use this app

Download aplikasi ini, bisa anda lakukan dengan clone

- Buat database
- Jalankan [php artisan db:seed]() karena pada app ini tidak ada fitur register
- Jalankan server [php artisan serve]()
- NIM/NIDN/NIP [962916038]
- Password [12345678]
